成日鬧自己條女，你問我答

女人真係唔鬧唔得

拍咗幾耐拖?

1年幾

佢對波咩cup?

B

你碌鸠幾長?

開發左屎眼未

Gay

No 太重口味

死開啦支那狗

你提出左幾多次分手?

你gay?

岩架啦
你睇下做好仔果啲就上連登開綠帽post
日日鬧鳩條女 就到個女仔上黎開post問點氹男友

冇提過

扑咗幾多次

數之不盡

佢條野長唔長

呢樣真

有冇邊鬧邊屌

通常鬧完再tum 返
再大大力咁屌

佢幾時頂你唔順飛9你？

岩 女人真係唔鬧唔得
三分顏色上大紅